[ps4] fifa21 新手白痴一問

好耐冇接觸 對上已經是ps3 朋友俾左部PS4 pro
我想買隻fifa21 玩下 應該買碟定數碼版
我見數碼版 又標準版 終極版 唔知買邊隻好
有特價

實體 二手 可能平d
但Fifa 成日會玩 買數位就唔駛轉碟

買標準版就可以，呢個價錢同二手碟差唔多冇乜分別

唔玩fut的話就一定係標準版

上網買標準版$469 冠軍同終極平佢好多wo

你買最平果個就一定冇錯 $188 數位都抵

唔同version送既道具都係for ut mode